正式宣布，光復香港時代革命的主題曲係發現號

明天遮打花園見

一秒從未想折返

望到了

望到了 wow望到了 白雲踏上一片藍

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

聽緊

望到了～wow～望到了
白雲踏上一片藍

終會踏足這峽灣

點解條片得咁少view, 推！

推

讓那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走

睇到眼濕濕

係咁閃啲畜牲
然後出現滅煙隊 同埋幾個女仔打鳩啲卧底
呢下好有希望

推 816

佢地首「逆流之歌」都好適合